究竟點先可以再無條件信人?

我曾經聽過唔少人，不論男女，都曾經講過話未玩夠

我亦曾經見過唔少人，俾人帽，去帽人

我試過完全去信任朋友，結果俾人呃，俾人出賣。試過同過一個女仔一齊咗先知佢有男朋友(好彩係頭幾日嘅事，咩都無做過，即刻散咗佢)，亦試過俾人玩。

自從阿公阿婆過咗身之後，我覺得愛我嘅人已經無晒。

我自己依加都拍緊拖，自己嘗試去逼自己無條件咁相信另一半，但我永遠俾以前啲野困住咁。

我自己都好辛苦，但唔敢同佢講，一開始個陣成日質疑佢所以成日鬧交。我唔敢再講，好驚會散。

我究竟 仲可以點做???

唔好信 冇人係信得過
亦唔需要咁上心
終有一日會變 可以係你變 可以係佢變

我自問對鍾意嘅野都好易上心，亦會好易上咗心嘅野變成自己一部份嘅責任。

我自己就肯定正常情況下唔會變，除非佢對我唔住

最可怕嘅係 連自己都唔想再信自己

好難再全心全意咁信人 大咗就好少咩都同人講

我都傷過兩次好金既 對著依家男朋友我都係無條件信任佢 因為愛就會咁㗎啦 唔需要諗以前d野

Lm 學做一個值得比人信既人